我知你哋好撚鍾意間屋，不過危樓唔住得人㗎

難得有朋友收留
搬去出去住陣先
等重建過間靚啲嘅
再搬返入去啦好嗎

朋友收留 但係訓街

點都好過講講下野都會冧石屎扑死

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)